本週MC銷量！塞爾達 雙版本23萬，地平線11萬，12S 7萬9，炸彈人 3萬6

集計期間：2017年2月27日～3月5日（メディアクリエイト調べ）

コンシューマソフト週間販売ランキングTop20
※順位の赤背景は新作タイトルです。

1

塞爾達傳說 荒野之息 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む）
17/03/03

186,379

186,379

2

地平線 Zero Dawn（限定版含む）
17/03/02

116,997

116,997

3

1-2-Switch
17/03/03

79,536

79,536

4

塞爾達傳說 荒野之息 ブレス オブ ザ ワイルド
17/03/03

44,602

44,602

5

尼爾オートマタ
17/02/23

38,002

236,545

6

超級炸彈人 R
17/03/03

36,623

36,623

7

勇者鬥惡龍 英雄I・II for Nintendo Switch
17/03/03

25,606

25,606

8

超級機械人大戰V（限定版含む）
17/02/23

15,321

115,475

9

ドラゴンクエストモンスターズ ジョーカー3 プロフェッショナル
17/02/09

13,426

163,058

77

10

火熱火熱俄羅斯方塊 S
17/03/03

12,854

12,854

11

超級機械人大戰V（限定版含む）
17/02/23

12,813

96,546

12

口袋 日月ン／ムーン
16/11/18

12,292

3,189,271

84

13

仁王
17/02/09

10,210

128,824

90

14

GTAV （4990円版）
15/10/08

7,357

291,327

87

15

生化危機7 レジデント イービル（グロテスクVer.含む）
17/01/26

7,176

291,666

83

16

超馬製造 for ニンテンドー3DS
16/12/01

7,042

983,867

17

榮耀戰魂
17/02/16

6,435

59,700

80

18

妖怪ウォッチ3 スキヤキ
16/12/15

5,980

681,240

19

勝利賽馬8 2017
17/03/02

5,793

5,793

20

ドラえもん のび太の南極カチコチ大冒険

コンシューマハード週間販売ランキング
機種

販売台数

Switch

329,152

PS4

31,065

New3DS LL

18,433

Vita

9,889

PS4 Pro

6,742

2DS

4,147

New3DS

1,268

PS3

615

Wii U

565

Xbox One

147

果然日本仔都係鐘意自己野
地平線太歐美化，佢地唔buy

出機必買既game 有咩自唔自己好講

成個版面好鬼難睇,
係貼的話貼番張圖出黎好過啦

點解其他國家buy外國出既主流3A大作，但係日本又唔buy？

主要係角色設計唔合口味,
好似類似隔離2B咁既人設的話隨時賣多一倍

2B真係好正

如果horizon女主角用2b或a2

用一隻薩爾達跟其他機種遊戲對比未必有用, 因為老任來來去去好賣的都係自己野, 其他廠既game仆晒街...

炒到$600

點解仲有人vita

玩毒撚game

xbox one好慘

MH,DQ表示:

唔用呢種起碼整到Geralt咁都幾正
依家呢個望落真係冇乜吸引力

除非你話劇情有解釋到點解咁樣衰，唔係真係玩唔落手

地平線係垃圾game

即係日本玩家見角色唔靚，唔合自已喜好就唔想買？

咁點解其他國家又會買？

因為口味唔同囉

Horizon出左一個星期多d 同隻出左成個月既仁王比多post

整到蘿拉咁既話都好好

吓......居然攞連登多唔多POST黎定義!?
而唔係全球銷量!?

日本玩家鍾意2B呢D角色，而其他國家就對呢類角色無特別興趣？

講緊horizon女豬wor

地平線故事幾好 畫面又靚

佢係話如果女豬人設換埋做2B，日本個銷量會上升

horizon 11萬都唔算好失禮姐
nier 係本身有一定名氣 dod系列加前作既fans 再加platinum games 質素保證再加上2B
遊戲性同音樂都覺得nier 佔優
zelda 唔洗講 爆分大作 全世界大賣好正常

日本賣多一倍分分鐘係歐美賣得少勁多啫
係人都識取捨啦

我覺得係歐美重遊戲性 人設其次
我唔敢相信佢地覺得地平線女豬係吸引佢地去買既元素

所以你換左女豬做2B，歐美銷量毫無影響既機會大d

我都唔buy

邊個同你講係因為豬唔豬
係因為偏真實風格咋
而且你有留意就知道歐美D女角色多數都豬開架啦

唔buy外國既主流3A大作，既係FF15都唔買？

你講緊歐美以前定而加既女角色豬開？

horizon未到神作級, 但絕對合格以上, 唔係垃圾囉
我覺得nier真係算神作, 故事及ending真係

以前係不論男女都豬
依家好左好多因為技術進步問題
但你會發現某D女角都係冇咁靚個D係專登咁特別係有故事個D
horizon女主角明顯有少少專登做到咁"豬"塑造個種堅毅個性
咁都係一種"美"
呢個係鬼佬審美問題
（當然都有蘿拉呢D ）
但你講堆一般鬼佬玩家接唔接受到2B個種人設我就講得未必

horizon女主角其實唔算豬，係2b樣太離地，整到太公仔，不嬲日本仔整d人設都係靚仔靚女

同埋有無巴打覺得horizon主角個feel好似Jennifer Lawrence?

簡單講就係turnA
樣衰就係樣衰，第一眼都嚇走唔少人仲鬼得閒理你係咪神作

pro賣得個六千幾部都仲缺貨
執柒左佢啦sony

利申:已買

所以人設唔夠真實既game歐美銷量就會低，會賣少勁多，你肯定?

Wii U 565部就0.1%
Xbox One 147部有0.6%
迫害任狗

機戰V夠有幾個post, 同地平線差1日開賣

以你邏輯, 咁銷量應該多地平線幾倍啦

必買 我講zelda跟機基本上必買 拎嚟同地平線鬥數量嘥氣喎

係咪入錯位

其實係同nier 比緊
zelda 離左地

所以人設唔夠真實既game歐美銷量就會低，會賣少勁多，你肯定?[/quote
或者應該講2B咁既人設風格係好難賣得呢個係審美問題
不過如果講係變做蘿拉咁應該會仲撚賣得